今日d post 好撚鬼！ 開始屌怕死手足

係好多post 開始屌緊有gear 但企後面既手足

如果我怕死 自己出去正價買gear 保護自己
但出黎幫手做後面support
有無做錯到？ 有無累手足？
無既話 點解要屌？

當然人在做天在看 唔係前線就唔好學生價買
唔好免費拎gear 對得住自己良心

但唔代表可以 屌有gear企中後排既手足
因為你唔會知佢d gear 點得番黎

依d post 目的只有一個！ 就係分化
想愈來愈少人出！ ！ ！

全民gear 係我地最終目的
要買根本唔難 ssp行一轉 一個鐘乜都齊
現場亦不難見到免費提供
再唔係online 花少少心機一樣買到
無錢既學生 依到大把手足留tg送比你

事到今日 發得夢就應該要有gear
無gear既前線 係咪更加要諗點拎？
而唔係由其他人屌9 企後排而有gear既人？

班犬都識唔割
睇下失踪犬隻蔥蔥都立即上水死雞撐飯蓋
我地呢？

同我諗既一樣
又要屌話唔明點解而家仲有人戴得個surgical mask，要全民gear
又要屌唔係前線用咩gear
人地自己買黎protect自己 鬧咩姐（我指既係有gear 衡量自己實力/心理 安分留喺中後排做野，唔偽勇武既）

岩 偽勇要改 因為會害到其他手足
但佢地依家連肯企出黎 而無害人既手足都屌
之前又話多一個真係好多 叫大家企出黎

我明大家真係好嬲 今日咁多手足被捕
但冷靜諗下 邊d先係真正值得改善既地方

所以前線唔睇連登就係咁解
成個平行世界咁撚樣
遊行中又無有用資訊POST

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

怕死無 gear 真係會見煙即退到翻屋企.
與其係咁叫人買多 d 好過啦.
多到夠勇武擺後備係屋企
咁棄完裝第二日都唔洗空裝

比佢地慢慢進化啦
一步登天咩 初勇武既 加油
要吸收所以教訓成為你地既經驗

上咗gear就代表有better protection
我會覺得既然係咁，就唔需要放粒tg都即刻驚青走
全民上gear都係想cover番前線，唔係純粹帶完啲嘢就算
大家要一齊進步，不但係gear，心態都要

推 討論點改善係好 但唔好屌手足

推

唔係屌人地有裝但走 而係偽勇武喎

怕死而肯自費買gear企出黎 但企後少少都要比人屌
仲唔係分化？

又話唔割！ ！ ！

推 每個地方都有人開po屌 鬼到

Link我唔post了
你自己出去睇
眼見兩三個post 係屌緊我講緊既手足

仲要大量正評

721 唔見人
831 打死人
101 射死人

咁俾人屌真係灰架
你難保裝備撚其實有捐裝俾你地,
留翻份俾自己者

雖然難聽/有分化嘅感覺，但好認同。當警察開始set防線隨時會推進嘅時候，喺現場嘅人就應該得兩個選擇，會幫手嘅留低/唔幫手嘅走，無勇氣幫手嘅和理非留喺現場都只係成為負累，著full gear嘅和理非留現場更加會令前線誤判形勢。

好明白出post嘅手足係咩心情
因為真係好灰
明明人多可以贏
但一怯
就真係俾狗打返轉頭

今日重點擺明是開槍單野
有班五毛專登出力淡化同轉移焦點
我去過一d 外國報導單野youtube ，都超多英語五毛

又唔算好撚鬼嘅
比著你係前面想衝
點知一有狗就見到後面已經100米遠
點都會嬲同覺得冇人support自己
可改善 不分化 不割席

正正係我想講 我想表達既
要討論進步地方有好多方面
但千其唔好叫人 不如唔好出 依d悔氣說話

唔係個個好似你地咁勇
真心respect

好想講樣嘢，前線其實從來都唔當連登係一個指標

係唔知點解無論冷氣軍師又好、網軍又好、五毛都好，佢哋會覺得好有價值、好值得係咁討論

偽勇唔同我講緊既手足wor

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

我都明 但冷靜d
邊d先係真正要改善既地方

佢地有自己group

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

有啲嘢連登仔需要承認嘅係，連登只能夠充當發佈文宣同冷氣軍師討論平臺呢個現實；而唔係永遠都追住啲稻草人嚟打

要改善 不分化 不割席

其實我覺得怕死/和理非完全無問題
身邊大把朋友係和理非 文宣etc
因為大家有大家崗位同作用
但有時full 哂gear 企到好前
一出tg/速龍推少少就9秒9跑最後
有時會累死手足

講真 其實好多資訊都睇tg啦
lihkg留番比白姐姐睇啦

［深夜出post預左無人理］手足們可唔可以停止互屌？

但我都係覺得如果你唔會上前就將gear留俾會上嘅人
後排用真係曬料

同意 真係好嬲
d狗都未見到 後面就跑走哂

又唔係無俾改善建議
係咪嬲吓都唔得呀

好似講到full gear就等於勇武咁
明明勇唔勇係應該用個心態嚟分
和理非full gear都係想保護自己姐
你冇可能一嚟就要求佢即刻變到好勇
樣樣嘢都要個過程㗎
一個人恐懼就係源於對一樣嘢唔熟悉所以不安
到佢累積到經驗 摸索到門路先會慢慢有勇氣
同埋重點係如果d gear係用自己錢買點解唔著得好似無課玩家屌緊重課玩家咁

好心full gear 就唔好驚啦

觀察咗咁耐，我認為示威現場最缺乏嘅係溝通

Push it up

你一撚定係冇去過前線
講得難聽少少
未做好心理準備但上前既偽勇武真係會害撚死人

唔應該用gear嚟區分 要講企位 敢打先上前 唔敢打做後勤 就係咁簡單

哩個post就係啲第一時間有咩事保特跑的手足
陣間又話你屌佢地架喇

佢地唔會明架
佢地會覺得自己都有份 好偉大

冇人天生勇武㗎
畀啲時間人哋進步好冇
有多一兩次經驗就會心理準備得好啲㗎啦

好多分化撚，屌呢個屌果個，但永遠唔屌黑警

係咪你覺得人哋會咁諗喳？

其實正常，有好多人都係呢幾個月先覺醒，好多野都仲係學習階段

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

如果你本身係偽勇武/和理非
咁我無野想解釋
如果你真係前線手足
好簡單 你試下搵次由前線向後行
我包你每行100米都屌一次鬼

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

由2014雨革我就屌緊班撚樣即溶奶粉咁黑警一衝就散一衝就散，會害死前面真勇武有個勇武frd返到去都屌晒鬼

我都同樓主一樣諗法
今日係有手足叫full gear嘅上前面
我唔係好明 又明明地
佢哋係想full gear嘅手足喺前面頂住
但佢哋無諗過其實人哋想唔想去前面
其實亦會因為咁逼咗啲有裝手足上去
造成偽勇武出現

有gear唔代表要勇武一定要上前線
我會話有gear嘅手足係心境調節中
意思係可能會有上前嘅覺悟 但仲未有足夠嘅勇氣
另外就係真係想用黎保護自己嘅手足
咁樣唔使前線救 又唔洗曬fa物資
其實係好事黎

記得當初係鼓勵人人有裝
但依家可能難買 有裝嘅手足真係少之又少
所以可能令人覺得有裝就勇武啦 仲企咁後造乜？
仲有其實你真係唔知狗突然喺邊度出現
後排可以隨時變前線 你無裝真係唔知點算
唔好話手足怕死 佢哋都係唔想自己受傷

另外有啲手足會話唔上前 就俾gear前線啦
但我會覺得如果人地自費嘅 最後喺壓力下送俾人
自己冇咗套保護裝備 好似好冤屈咁
你唔會知人哋係儲幾耐錢買返黎
送唔送自己決定 如果好撚緊急都要送㗎啦
總之唔好再怪人有裝唔上前
gear係應該人人都要有
怕未出發就俾狗查而唔帶 我明嘅

利申: 次次都會戴自費嘅裝 亦會帶返走

Push 唔好再屌同路人 再屌果啲當佢五毛 分化撚做法

係全民gear啫
冇人叫你企咁前又見狗即跑架
仲有一班人嗌同跑 好多都跟住
變成跑走晒淨低真勇武手足啊

依家講緊既係 食煙既又係前線 中彈又係前線 比人拉既都係前線 你話純粹自保企後面就話姐 有時前線見到身邊咁多full gear既信心都大啲啦 起碼有人照住 但講真係有好多人都只係抱住自保既心態full gear左但見到話有狗就即刻走 你叫前線點算 咁既情況還掂都係走先既話 有限既資源點解唔運用係更需要既人身上

佢點會上前線呀 有咩事都係縮返去後面個啲黎

我想講唔係分唔分化問題，係好多手足今日見對家放催淚即走到冇哂影得番啲前線係前面開遮擋望番後面人都走哂，咁如果咁玩真係番屋企腳瞓覺仲好

檢討好正常姐
又話人分化? 咁唔洗檢討啦
大家都係想做更好姐

和理非有好豬咀.. 但見到煙就走/ 一句有狗就向後跑走哂

我地認為係有價值先檢討姐

請你睇一睇我呢個Post
我覺得所謂偽勇武其實只係一個誤會

觀察咗咁耐，我認為示威現場最缺乏嘅係溝通

留言都好撚多鬼

家下係屎波裝備多，分左區之後大部分都想做中後排，前排唔夠人，少少風追草動就跑後，其實禁電話真係無咩用（除左睇live 有時知道班狗位置），行多d 留意下四圍,諗下班狗會點攻過來，點包圍好過

明白前線好嬲，想衝但無人跟
只可以講今日系中前排溝通不足好似小左𣄃手
仲有發現其實好多本身和理非今日都行前左小小，只不過經驗不足所以亂，做法不完美，可改善。
最後一句唔割！！！

但係係事實嚟
我覺得係需要改善進步
唔係佢gear問題
係dum低前線掉頭走嘅問題 希望你唔好只著眼gear唔gear
有時跑起上嚟咁走 但其實根本人地就無推進

一路都係不割不分
但係改善post一定要有 一定要檢討
今日日頭嘅黃大仙真係回撚哂塘咁

最重要係心態囉 有裝不過連抗狗既心態都無 一聽見有tg就即刻光速跑光 屌 d裝用黎扮型？

唔割就一定
但有時有d野真係會令到前面好撚灰
好撚燥
一有tg成堆full gear快過保特
講左咁多次都係咁

連登既作用唔係影響前線 而係影響最多人數既中後排心理

出黎抗爭就思考多d啦大佬 你既對手係中共呀 連對手點解要咁做都理解唔到 點撚樣贏呀

我都見到，利申中排，真係好多人聽到有狗就跑！

睇下一兩個風向post 就影響晒班無腦中後排諗法同行動就知連登幾撚大威力

比時間佢進化 又有邊個比機會因為佢地而被㩒低嘅勇武手足先？

自費咁唔講
但都有唔少人係係物資站拎

但係full gear會俾錯覺真勇武
以為可以齊上齊落
點知狗都冇幾隻既時候已經跑走曬

我有唱榮光同叫時代革命我係革命勇士

應該係話有gear嘅唔一定要上到最前唔係個個有心理準備做魔法師或者護後排 但大家起碼一人拎定支水見到tg 就埋去幫手淋熄佢 唔係制造恐慌叫人走人
唔係你有豬嘴都冇意思 612個陣個個冇豬嘴出旗個陣個個都識傳gear 去前線大家準備開遮 未有狗推進之時大家都知道要1212行到咁上下就停要護前線 點解今日就反而一話企開少少就去撚哂 之後出幾粒tg 就跑到撤哂 大家有gear嘅作用係咁樣架咩 唉

有人明我講乜 好感動

屌，接受下批評得唔撚得呀。自己柒撚左就認啦。分你老母化咩

你係咪又係當我分化緊你？

3個幾月都未進化 人地烏克蘭9十幾日都贏撚左啦

大概係大家stereotype咗有gears就係勇武
勇武通常有gears但有gears唔一定係勇武或前線
當然全民有gears就係最理想 多個protection人都大膽啲（心理作用咁睇）
不過個人嚟睇行到最前唔幫手又阻到人嘅full gears撚就另計
唔割 但一定要改心態同諗法

你又唔撚係上前做真勇武，俾人拉既又唔撚係你。走就走得最撚快，出來就行行企企，有位就坐底休息，唔好再企喺道德高地講乜乜物物啦，死八婆

最嬲係見到啲full gear自己走唔切
啲空裝變相俾人推咗向前硬食

屌因撚為我雨傘革命企前線比人賣得多呀嘛

老老豆豆
你上gear有做傳令安排啲人企鬆啲傳下物資
至弊你上晒gear企到碌柒咁遠
又唔幫手
有危險就唔理三七廿一向後鳩跑到中間吉晒
咁你地呢班係想點?
返屋企睇live好安全㗎

Push

割乜撚野 有錯唔撚受批評 係咪永遠唔撚洗改呀 屌你老母 係呀 永遠見到狗開tg 走完就會贏呀 屌你老母
無個心態就咪撚出 咪撚以為出左乜教唔撚做就叫好大付出 屌你老母

凌晨出既post多數可以唔洗理，全部帶風向

無撚人分化，無撚人割

做得差係事實，接受批評然後改進啦手足

有個手足都係咁
但佢屌完仲係好信人性光輝
結果上星期中左槍
我聽完都唔知講乜好...

但有裝然後郁啲就雞飛狗走嗰啲偽勇武就抵屌啦

其實有gear protect使乜見催淚就走到冇哂影 依家唔係叫你行最前擋子彈叫你係後面backup都可以唔見哂人得番10幾個係前面擋

咪撚理啦 弱智仔 連少少分析能力都無就收皮啦

你係咪reply錯人 不過我同你心聲一樣
出到來真係唔好行行企企玩手機食煙

屌人怕死果d好多都係冷氣軍師,真正既前面根本無講過野,做完自己既野就行

推呢個

真係好多full gear 見到有煙就保特跑
根本心態未ready

你又冷靜d,其實佢只係正面思考。 不過後生仔唔屌係唔會化既所以繼續屌，屌埋今晚好停

所有人都係慢慢升lv
唔洗驚自己累人
有出先係手足！！

推 今日已經超額厲害
中槍義士 撐住先 感激你

因為依個本來就係運動一開始就有 而大家莫視的問題
無可否認 香港人一直都係心態不足 更鍾意假手於人
現場永遠唔係好似連登咁講多人就有用 多人但個個企係到 等線崩
走又會阻住真正最應該走 最唔應該俾人捉的真勇武走
其實果D POST唔係屌裝備問題 係屌心態反差
企最前見到個個FULL GEAR 又疊馬 以為唔打得都頂得 齊上齊落死冇生
點知唔係 原來大部分小小事都驚又亂又想走
講好打狗 但零丁幾隻都留守 成車到場就走夾唔抖
屌緊的係大部分人未諗好自己角色定位 冇諗自己今日出來要做好咩 自己目標達成左 就叫對得住自己對得住手足
運動唔係人多就五比零 諗清楚定位 唔好比假希望前線同小朋友

屌你分化撚收皮啦
依加和理非無份？佢地幾時覺得自己偉大？和理非係condom? 行到今日淨係得勇武份？

其實我理得佢gear點得返黎，係前定後我都建議佢地有gear，因為你唔會知d狗下一步會點
所以我會屌前線點解仲可以無gear
你話我分化都好，我係真心為佢地好

不完美 可改善呀
各位賽後檢討=/=屌其他人
我地下次一齊再做好啲好唔好

老老逗逗活動會參與再上前就不了班撚人唔撚帶腦就去真係會害死前線𠱸想死係豬隊友手

再唔係就叫人：驚就唔好出！大佬，同一陣線講埋啲咁野。驚就梗㗎啦～俾啲鼓勵！禮貌啲！唔好下下鬧走人得唔得呀？

佢無分化，有部份係普遍既事實：出來就係做緊野。其實ok的，但唔好成批走，成批走表示你唔信任前線，然後力量就會減弱。你明唔明呀

你條撚樣一定無上過最前食子彈
而家唔係屌和理非，係屌個理著撚哂裝行撚到最前
但打又唔撚敢打，一推就雞飛狗走個班撚樣

一個二個唔知有無落場定冷氣軍師

永遠有唔啱聽說話就話人分化，帶風向

屌啦，返到屋企沖涼執嘢都夜晚啦

上嚟打返所見所聞，做個檢討都唔撚得

就係知佢哋班友有睇連登先係度講有咩唔完美，要改善嘅地方

現場屌你地又當我發癲，逼你上去死

偽勇真係要屌走勇武求質不重量。ok?

Sorry 我懶得搵佢個句

佢哋係自稱勇武，加埋=冷氣勇武

屌你個分化撚收皮啦
依加係咪勇武大晒先
和理非係咪無用先？
你條撚樣係咪五毛黎

最重要班撚樣會叫晒成班人走

其實我自己都唔明白點解企後面有gear嘅會冇晒影
同埋都唔明到而家冇gear嘅係咪純粹充人數 遮都冇把
大家都心知班狗郁啲就會出tg
四個月仲零防護點搞呀
唔好dum低勇武手足好嗎

拿，拿五毛即刻走來分化啦。
大家認住佢，blocked

其實有時諗
呢啲不割撚某程度上咪以前啲左膠
都係搶左個高地 然後屌人係鬼 屌人分化
但唔會諗下失敗原因
精神自瀆到不可思議既地步

不過見到都答埋你啦，好似你咁既無腦和理非就真係無用。拎返個腦出雪櫃啦

不分不割

推 唔割

我係無上到最前食子彈 係咪要食過子彈先叫有份？
偽勇武係有問題
但你睇下條友唔止屌偽勇武
佢喺第二個comment屌埋企後排既人
衡量過自己能力之後企後排有咩問題？
根本就係分化

我剩係知我見過真係我知道最勇武果幾個係次次做完野就走,未試過係任何陣地戰見過佢地,但佢地所做既野應該佔左所有人既8成,乾淨利落,好似今日架小巴咁,有用又低風險好多,呢d真心我係最尊敬

，

有幾多手足因為你地嘅懦弱而比狗

不分化

推。分化死全家。

藍絲為何撐黑社會？？
佢地從小就恐懼中生活，只會依慰在權力及力量
誰惡誰正確

有幾多手足因為你地嘅懦弱而被拉返去酷邢？
仲要比你地練習幾多次勇武？害死幾多手足？
點解唔屌得？你地個玻璃心寶貝啲？要呵bb咁呵？
手足嘅性命前途淪為練習工具？

而家係敵人迫全部黑衫勇武
唔好要真勇手足衝埋你嗰份仲要保護埋你

真係真係好撚心痛前綫手足
擺明當佢地condom

岩，唔好再叫偽勇武，人地進步緊，佢地出黎唔係靠害
應該叫和你衝，同埋分化post只會屌走呢班有可能進化成勇武既和理非
總之就係不分化不割席，兄弟爬山各自努力，呢兩句唔止係話和理非，勇武都係一樣

屌曬班分化撚 我同你地講怕死真係好撚正常 邊個唔想長命百歲
但明知琴日班狗開曬口話會高危 佢地今日都肯豁出去 一齊行落去 上gear齊上齊落 咁樣你地都仲要屌？！

可能佢地真係會有不足但可唔可以好聲好氣啲？

又話不譴責 不分化？！！

你唔撚係分化？
叫你唔好賣隊友 係唔撚係都叫走
聽到白車聲又走 見到火魔法黑煙又走
啲輕裝和理非見full gear就assume係有經驗信得過
又當係風向跟係後面走哂
得返前線幾丁友 幾勇都托啦

幾時見過勇武唔保和理非而自己走咗去
從來都只係勇武俾人離棄
行得出黎就唔好做自私撚啦屌

識拎物資坐義載嘅 就盡返啲最基本嘅責任
互相take care身邊手足 齊上齊落
人地唔撚柒係你老母呀冇義務保你平安
唔好下下當勇武係理所當然要做犧牲
人地都有老豆老母 有屋企人
講到勇武俾狗捉 都唔會落charge 俾槍打都唔痛咁
攞完著數就走 邊個當邊個condom

知唔知真勇武忍左你地好耐
full gear 企得前 stay得耐 一有狗就走到唔見影
叫你地唔係打就走 唔理
企鬆啲 唔好要走塞住前面 三催四請
得閒就攞電話唔知睇乜又唔出聲 都唔係睇哨架啦
叫你衝 唉算啦唔講

呃鳩左班真勇武兩個幾個月啦
忍得咁耐先屌一次算係咁啦

唯一信服既係今日彌敦道最前果班
一人一支火魔法 遮 棍
百幾人 rb都唔set推上去
就係等佢衝過黎同佢死過
燃撚到型撚到仆街
有去就知

唔知?
睇黎你都係full gear 和理膠/cosplay勇武
勸你真係咪係到累死人

利申我睇4dx直播

光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路
有啲野得把口冇用 做出黎就有人信服
香港人下次一齊打佢老母啦

唔鬼，因為講嘅係真實現像，有啲人係冇諗過上前，諗住和理非行完走，但因為某啲事而上咗去，所以出現一啲no gear喺前，一啲full gear喺中後或老遠食花生現像。

full gear未必係勇武，no gear未必係和理非，有時有啲人自稱和理非，平時係好乖只行，但唔知痴邊條筋可能會無啦啦喺前面，但下次佢又可能做返乖乖，未有一個必須full gear嘅心，呢啲人係有嘅。

push 講得好

我明 除左第一句之外我全部都同意
我屌佢分化撚係因為見佢第二個comment屌後排和理非 叫佢地淨係行行企企就咪出黎
可能咁樣誤會左 sor
我非常敬佩勇武手足 我自己亦無走左去
唔好嬲 完全明白

push this
行動日唔會睇公海

問題係d五毛會借題發揮，你根本唔知邊個先係真係想比意見。d post睇下就算啦，真係有用既建議，唔會只係last到一個凌晨

你連post都未睇清楚
我唔係講緊偽勇wor

push

唔係講緊前面偽勇wor 師兄

係啊 師兄心水清

推 不斷進化再學習！！

之前都嘈過架啦，我問自己買嘅話有咩問題
無人答到我。又話後排都要人頂，到出到又屌鳩佢地
人地上嚟睇真係心鳩淡

其實已經慢慢盲目
對於分化呢招
係無左感覺

我鐘意去索野，唔帶gear，關你撚事咩分化撚

屌鳩同行人，已經係錯誤，可以討論如何站位，但分對錯係非常錯誤既做法。

以前已經試過一次，由前屌到後，最後係後面慢慢少人，欠缺支援人數，最後就淨得最前，就一炮轟滅了。

Full gear又唔上前
又唔係做哨/整魔法
成班9fing

不割蓆 不分化 不篤灰

我都係堅持比佢地進步
屌我天真都係咁話啦
之前又叫和理帶gear保護自己
呢家帶 又屌人唔勇武

但我認同冇心理準備唔好上前邊係正確既
上前 你預左比人拉
預左要打狗
預左要跑
預左要擋同衝
冇呢d心理準備既 可以退後小小or比裝備想衝既人
發夢夢見得出呢d說話

企前企後未做好心理準備都係啦
企後帶頭走留低前面

真，以為好多前線，但一出煙full gear仲走得快過0 gear，仲要走哂入內街，最後前線就唔夠人，後面又冇backup。叫番d full gear行前d前線唔夠人，真係郁既兩隻手數得哂

唔係吊唔係前線用咩gear
而係唔用gear唔做前線既野做咩企前線
搞到真。勇武手足搞錯晒兵力
你上戰場 一堆弓箭手同一堆布景板好大分別架

不分化 和理膠唔係諗住作戰 死去後排

個d post好鬼
整個新名詞出黎偽勇武

大前題係不割蓆，不篤灰，不分和勇。

Agger
和理非最起麻要企出黎
有無gear只係保護自己

見到有需要既手足 不妨將自己套裝轉手比人
有閒錢入手多幾套gear 自用送禮都得

我反而覺得佢唔係想搞到和理非唔出；
而係搞到前線心灰意冷

最撚慘係班前線義士
比班撚屌撚到比人告暴動坐十碌
手都比人屈斷埋

邊累死手足邊進步

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

今時今日仲肯行出黎既和理非，真身係和你驚
所括我在內，已經驚到拎豬咀都被人搜袋，未開波就被人拉
人愈大，包袱真係愈多
但我依然會空裝上裝，最多硬食TG都要出黎
所以唔好屌任何人啦

不割席，不分化。
有能力的就儘量幫，出唔到來。都可以嚮twitter做鍵盤戰士。

有野做得唔好，大家講出來改善，唔好輕言放棄。

真
話咩上連登平行時空
現場前線一樣都係怒屌緊後面

agger 終於有人講.
多一個人就係多一個人, 最多咪改善點解會係咁屌
剩係諗到係黑警想人唔好出來玩分化

我喺其中一個post起鳩人底,結果有四個人屌我,但四個都係鬼ac

今日黃大仙啲人真係害撚死人！！！

agree

唔係叫佢地唔好出
係放棄陣地戰
打遊擊唔洗真勇都敢打
陣地好講心理 要認命打唔到

推可以檢討 但唔好屌
敢full gear企出黎已經勇敢過大部分人
只係尚欠少少經驗

唔怪得佢地屌架喎
你full gear上前 其他手足就當你有對戰既準備
點知一黎就個個逃兵咁走晒 同賣隊友有咩分別
未ready好咪做冷氣軍師囉 你咁樣會害撚死人架
齊上齊落唔係齋up架

屌佢地老母，講過核爆都唔割，唔好比理仆街三毛分化

推，好煩，唔屌黑驚屌手足冇野呀？

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

分化撚黑色警告

眼罩豬咀其實好普通唔代表勇武
但同時都唔洗一見煙就走

成班冷氣軍師
諗下係進步既過程中累死左幾多真做野既手足入去

手足，認清有咩要改善
每場戰役要有目的
做完就閃去第二度
唔好企係度發夢

荃灣做得好好，開波某一位置，1X隻狗，叫人唔洗驚，衝啦，冇人跟，仲要越叫越退，旗又未舉，班狗企喺到喳，退撚晒，前同中隔開10-20米，所以最後燒野斷路算啦
(呢啲算唔算形勢判斷得好，和理非太多，叫人上gear，冇人有gear，但鬼咁前)

大佬 gear拎嚟防彈同tg架
個個都夠膽上咁前咩

其實無GEAR嘅人,有兩類人,
一類係方便自己如果俾人捉到,都無GEAR係身,難入罪

第二類,大部份都係和理非,但去到現場俾手足感染到
轉身變做小勇武,想上前線幫埋一份

利申: 第二類,但琴日面對黑警近距離開槍,真係嚇親
但會繼續做小勇武

推，出得嚟已經好大勇氣

啲民意撚都出番黎

因為有人好怕幾區一齊遊行

但會比左手足一種錯覺就係夠人，向前推，但實際唔夠，最後變困獸鬥

你都痴線
樓主你睇邊區呀
真係好令人心痛同勞氣

一直都話只要係自費買唔係拎大眾資源，你著到鐵甲威龍咁企後面幫手完全無問題，始終人人心態勇敢程度唔同，但保護自己一定無錯

所以啲手足其實主要都係想話有部分人咀炮勇武，一比人推就掉底真前面做condom，個啲先可恥，真心就算和理非無裝但你肯出黎同後面支援已經respect

Pish

大家各自努力，團結，不分化

大家唔肯承認一個事實
真勇武一早自己上左前啦

番黎連登搞分化
之後中後排唔再出黎做support又屌冇人出
出黎帶Gear又比你屌唔上前
帶Gear不嬲係自保
唔係帶左Gear就代表需要上前

一句講到尾
就係心態問題
前線為咗香港
甘願犧牲時間 金錢 甚至生命
而後排仲係一見到tg就走
如果再唔改善
前線遲早被佢地累撚死
同埋成日都話打狗救人
咁撚少人點做呀
埸革命到而家已經4個月
要勇武既
晨早勇武咗
事實係一成勇武，九成和理非
唔該面對現實

我覺得呢到好多comments都係想大家進化
我覺得齊gear唔上前線無問題
學大家咁講自保姐
但係一有少少聲氣就保特跑真係要正視下
一嚟亂跑會受傷，二嚟一散就收得皮
嗌又嗌唔停，叫大家急步行數1212又無人理
我諗有無gear嘅後排都好，個角色係後盾嘅時候
前線都會保護我地
但我地都要人去支持同保護前線
真心，當刻係現場大家真係可以冷靜啲分析下個情況先
唔好第一下就保特跑

up

唔該大家簡單化去諗一諗，邊撚到有人會喺面對敵人或者打緊仗嘅時候，無啦啦走去屌自己人嘅呢？所以，真係因為自己係前線一時衝動屌人嘅，盡量忍住；覺得自己無啦啦比人屌完唔忿氣嘅，努力頂住，只要稍微諗一諗，我地一定會互相理解，已經走到今日，我地只會繼續堅持，絕對唔會放棄！
和勇手足，齊上齊落！
「絕不分化、死不割蓆、五大訴求、缺一不可、光復香港、時代革命。」

但我覺得，full gear但選擇企好後嘅手足，不妨上前少少望下有冇人需要你嘅gear
因為企太後真係連tg都唔會聞到

睇清出面d post
同依到d留言
已經係屌埋
有gear 唔應該企後面既手足

不完美 可改善 不分化

屌 我琴日見到嘅係有gear嘅坐撚曬打卡
連物資鍵都唔做下 淨係識行行企企
講咗幾多次 有gear嘅上前線幫手
因為前線唔夠人 未齊裝嘅都照出去
有手足派gear就係想多啲未齊裝嘅前線可以保護自己 班仆街亂咁拎嚟用 仲攞嚟打卡以為好威
未ready好自己心態 仲當緊自己出嚟玩嘅
唔該你走啦

假如有d 送左 好多gear出去
自己留一套比自己用
咁都唔得？
唔係個個真係可以勇到咁
企得出黎就係手足 已經唔係 和平理性非暴力類型
只係未做到最好 有改善空間

但其實要改善地方仲有好多其他方面

唔應該屌企後排唔應該有gear
本末倒置左

同感，明顯係分化Post。

而家郁D都係民居附近出TG放題。就算係中後排，什至和理非，戴個mask 防TGGear 自己買自己戴完全無問題。

唔係有Gear 就等如前線。

不割𥱊，不分化。

推 完全明白

其實又未係分化，有時前線的確真係嬲，突然走咗一堆人嗰下真勇好危險，人數少狗就衝過嚟捉人，所以都係提醒返手足嘅意識，咩事候要跑，咩時候要反擊，睇清對面人數

好啦，屌咗一晚啦，我地未完，繼續一齊打埋落去，而且手足們真係要反省，我地其實進化得太慢，好多方法而有用嘅未用到，當狗捉唔到路，太多野要應對，我地就有好大優勢

香港人有創意過啲狗，我地唔係淨係識鳩衝架，各手足加油！

分化講到出口了

推呀屌

Tui 勿分化

Push!!!!!

但係我琴日眼見都有少數人full gear
企係度坐係度玩電話
咁呢啲人又真係抵屌嘅
利申：我唔係鼓吹分化，但係真係有呢啲人係度

係，不分化，出得嚟就係手足，佢做錯就檢討，檢討完一齊打，唔好屌走佢，手足多得一個得一個啊
有一班義士被捕已經損失慘重，如果仲有一班係俾自己人屌走，場仗仲點打

其實帶gear和理非唔緊要
但幫手買枝水好無？
我睇片前線好多都無水唔夠水

未必係想轉移焦點, 我相信人係有情緒..尤其係前線既手足..

黃大仙琴日少記者 自己友又唔po得片
如果唔係睇下d反攻片 根本表現好好
就算唔表揚都咪撚分化 #it2#do

團結一心

因為佢講得好啱
表達嘅意思係 前線嘅裝差過後排嘅人
同埋上曬豬嘴嘅新手勇武比咗假希望真勇武

不分化 不分化 不分化

其實係個局勢發展得太快（多經既已經同狗對陣過好多次），突然落返自己區，心知好多地形同人數（狗數被攤分）優勢，所以覺得有好多機會無理由唔圍、唔衝。
但你要知，多經既勇武一定係最少，今次仲要分左區，一定無咁強。
黎緊，勇武要發展既一個方向，可能真係好似荃灣手足咁「野貓式重點打撃自己區既中資、福建幫及政府建築」。
麻包袋就唔使討論啦。狗已經處刑式開槍，唔會割的了。不過做完，要有D noise。之前一直有人做，但都俾狗消息封鎖，驚嚇親其他狗。
和理非當然積極繼續任何既本地、國際文宣。如果真係想落場既，自己做好心理準備，企後排D，唔好企太前但又唔打狗，令前線誤判人數。
其實街坊裝屌狗都有一定牽制力，但萬事小心。
香港抗爭已經發展到真革命，香港人退無可退，促各位武運亨昌。

咁應該係諗方法點樣幫真前線有好gear
我講左好多方法去買同拎gear

而唔係本末倒置左 走去屌後排有gear

我30號陪fd去ssp 一個鐘唔洗買齊文具

利申 唔係國難五金到買

Sorry
你地屌極和理非怕死
姐係你地口中既偽勇武都會繼續出
慢慢分化啦

中共，最鐘意係分化同假新聞

有部分係有盲目批評，學你講唔好比佢地帶風，真手足應該時刻保持冷靜有思考，唔會怪真係保護自己既和理非

總之做乜都屌，講到話連睇直播果啲都好過啲full gear 後排，真係吹撚漲

pp

不完美 不指責 再檢討

同喺添馬公園鬧阿媽嗰條片差不多

Sorry 其實我真心想問...點做先係最好
之前見到成日都有人屌， 話後排跑得太慢，前線比大家累死，所以之後我都會博命咁跑快啲，但係返到屋企又會見到有人屌跑得太快，話我地係驚所以跑得咁快，利伸，跑完無散水，聽到嗌停就會9秒9跑返前少少

之前又見到有人話要街坊裝，易撤，做哨又方便，咁呢幾次我都係街坊裝出嘅，但係返到屋企又俾人屌，問係咪買黑衫黑褲都咁難又比人屌冇裝唔好出，認真試過2次因為街坊裝所以可以幫逃跑緊嘅手足擋一擋，其中一次比人stop and search 但係2次都功成身退

講到似層層咁其實我都係發夢

唔知你有冇睇內容啦
但你咁樣出 就真係分化啦

人地只係話冇心理準備好就企後少少
唔好一有事就係咁推開其他人走
有落過場都知大撚把呢啲人

係
之前話無膽就唔好上前
我認同 因為好易誤導其他真勇
好啦佢地縮番後又話要人除gear先好縮 唔配有gear

但其實真勇果班自己有group 有齊gear 有team
有planning..

出post屌果d 基本就帶風向
分化叫人唔好再出

點知竟然有好多人盲目認同

睇清楚出面d post
同依個post部分留言先啦 師兄

有問題唔該唔好淨係屌,請提出建議

[忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

記住以下守則

（突發）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

琴日wts有人叫前線企右d，前線話：前線要人，唔夠人啊屌你老母。但後面人山人海，密到睇唔到後面d路。其實大家可以行返前少少既，又唔洗企到老鏈咁遠，有d街闊d有事上黎都走得切

心理上未ready咪轉裝做街坊運下敏感物資，總有方法幫到手。

大家一齊進步，講真實戰經驗要不停累積，不分化！一齊檢討下

咪係,一開始咪講兄弟爬山 各自努力

真係要改善嘅應該係d企前但一見畜蟲就走嘅偽勇武嘅心態
佢哋如果真係選擇企前
應該係企前之前做好心理準備
唔係上前一見到畜蟲就大嗌「走呀有狗呀」
好多手足以為真係好多人會撤
唔夠人打狗所以跟埋撤
但其實咁樣變相等於賣咗企喺最後嘅兄弟們

岩 依個先係首要改善既事項

我企後排應該點？

呢句真，我諗有好多琴日都係第一次出嚟做前線，如果因為咁樣就屌走佢哋，唔會再有人敢出嚟

真
冇心理準備就唔係拎裝食人血饅頭
己經知勇武唔多
仲要每次少百幾人

p 牌推唔到
推
推
推

我哋冇條件再同自己友分化。

PUSH

不分化，進步需要時間，唔係著哂gear就進化到真勇武，你地口中既偽勇武都係由和理非慢慢進步

唔係分化，而係鼓勵你上前，support唔係只企後面叫口號
唔好下下話人分化，咁樣只係莫須有

我自己唔係前線 但問過兩個不同GROUP既真前線朋友..
佢地自己有GROUP 有TEAM 有齊GEAR
佢地ACTION 都係建基於 自己小組既PLANNING..
對其他大部份 非絕對勇武心態既手足 不嬲冇過份期望(講緊既係勇武PART)
只要徹既時候走快D 唔好落單 要人救
甚至唔好塞住條路 頂實晒 已經好好

當然大家可以做得更好 係可以討論 如何繼續改善心態

但琴晚開始突然見到咁多人屌後排唔應該有GEAR..
甚至叫人驚就唔好出既 言論
就覺得好撚怪囉..各手足自己思考下啦

你講既我認同

但你覆緊我既 唔係我想表達既野

主要唔係屌佢上gear企到咁後
係你明明上gear既
但一打起上黎，居然係由前跑撚左去好後，你咁驚一開始就唔好企到咁前啦

你岩
但依家有POST已經屌埋 上GEAR但企後排
其實你單單追依個POST都見到

大家要識分

其實點樣為之偽勇武？有gear唔衝就係？
我冇頭盔有豬咀泳鏡，企中前排，雖然我冇衝，但係我都有幫手set路障有幫手幫人用鹽水洗眼，我聽到人哋叫我退後叫我跑我就跑，叫我停我就停，但係我的確冇衝上前，咁樣都叫做偽勇？Cosplayer ？

吊咪吊 繼續出

槍口對外

唔係屌你上full gear
而係而家最前有班人未見到狗已經跑走

真心唔好分化
好多係新勇武
未知點做
但想出份力
要諗下點分工合作就真

慢慢一步一步突破心理障礙
由起人鏈傳物資
到開遮擋鏡頭
到傳磚
再到掘磚
所有嘢都係一步一步黎

真, 人地自己買gear保護自己有乜撚野問題 學生價買裝或者現場物資我就都認同應該留返比有心上前線既手足用. 尋日我自己都係普通口罩游走中後排, 有手足問我要唔要豬嘴我都話唔洗, 呢d稀有裝備買少見少, 有多餘既真係有需要留返比勇武仔

推，不分化

我覺得出得去發夢，有gear係basic
上唔上前線，係個人嘅選擇

岩 所以以正視聽
手足 做得好
大家繼續出

態度正確 加油手足

巴打好波

買齊裝企中後排真心冇問題，佢地自己知自己定位
又冇去阻到人咪得

岩 正正係我想表達

其實每次退 大家都係1212, 但中後排唔夠一陣就會有人話跑啦,前線無位走啦!
之後就會恐慌地跑到影都唔見埋我理解真係可能佢地跑到轉彎位,連前線個身影都見唔到,又好擔心對方無位走
但呢個情況係keep住出現 返黎又會見到呢D屌手足post
其實之前咪有旗手呢個職業,有無可能散返落每區都有

隔離又有post攪分化話人俾錢係買贖罪券
唔罷工就係罪咁
痴鬼線

真 中後排從來比前線都係下把位
好多都係聽前線支笛前進退後
但永遠1212 無耐 D人就係前面傳過黎話 前面冇位走 跑快D
大佬 點FACT CHECK呀 危急關頭..唔通真係FACECHECK左先跑?
大家就係唔想累死前線手足 所以一聽指示就個個急急腳跑
依個係根本性問題..唔知係鬼定咩…每次都1212後 係前面就會傳黎快D跑 前面冇位

我想講
怕死先至正常
出得黎行就係手足！

堆

好同意，有無得前線叫人舉手睇清楚有幾多真勇武真係會打狗？

exactly

共產黨係會用唔同手法分化
民眾最緊要團結

因為前線有班係過份，強調係過份淆底，係咪鳩係都驚死到乜，退幾步已經開始想跑又無位咪鳩叫

不分不割 香港人加油 一齊進步

不分化！

係... 要解決問題 真係要好似以前咁有認證既哨兵
大家聽從佢地指示

但琴日分左幾區就出現左人手不足依個問題啦...

Agree

不分化 不篤灰 不指責
可以事後檢討 但唔好吊手足
大家都為緊自己個家

雙咀最平個set 大概幾錢到
隻單咀用殘左

分化撚死開啦

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

岩

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

其實依家人多都未必贏，一埋身就真槍，係可能贏到嘅，但要踩住手足屍體上囉

琴晚幾個呢d post
冇人割啊屌你老母

怕死好正常, 唔使屌喎

no分化

不割蓆呀屌你老母！怕死但都至少會出黎！我地都要人架！！！出得黎就係手足！